有返d經歷既人先會明白我地叫既唔係雞 係寂寞！！！！！！！！！！！！！！

型唔型